痴撚線. 有無咁撚凍呀:o)

地鐵一卡車開始見有8~10個著緊羽絨,仲要有男有女

我一件短袖再加件風褸已覺得係極限

理西人 你咁撚無聊 你仲撚奇怪過個d人
人地寒未著 熱未除 吊你咩傻尻

車廂入面焗到仆街
利申 著一件

預左夜晚收工凍咋麻？

睇你呢句睇得好辛苦

等睇香港濕凍

上身羽絨下身仲係黑絲

雖然係睇得好辛苦,但我認同

背心短褲 熱到

癡線佬

香濕全球最凍

西你老母
未你老母
吊你老母

知你勁啦西伯利亞人

不過我同意

樓豬都痴撚線
咁就著風褸，我著件短袖T都嫌多

而家唔著
下下等去旅行先著呀
屌你老尾

樓上quote個幾個都戇鳩鳩, 咁都唔撚屌
btw
西你老母
未你老母
吊你老母

人在西伯利亞避寒

關你閪事咩

連登仔：今日唔係去海灘游水

番工放工地鐵同個站都焗到仆街

著緊短衫短褲

咁耐都未有潮文

著得少好撚威呀？

利申: 怕凍

連登法官，乜都要批鬥一餐